總統交接 Ivanka傳有意出席拜登就職禮保政治前途 Trump斥最差決定

總統交接｜Ivanka傳有意出席拜登就職禮保政治前途 Trump斥最差決定

伊萬卡被指將違抗特朗普意願，出席拜登就職典禮。美聯社

美國民主黨總統當選人拜登的就職典職將於1月20日舉行，現任總統特朗普已表明不會出席。不過「第一女兒」兼總統高級顧問伊萬卡（Ivanka Trump）據報有意違抗父親特朗普的意願，出席就職禮見證拜登成為白宮主人，以免影響自身日後政治前途，但遭特朗普批評是她歷來最壞的決定。

相關新聞：總統交接｜蓬佩奧促《美國之音》續宣揚自由民主 讚記者堅持報道香港民主運動

英國《每日郵報》引述消息人士指，伊萬卡不打算跟隨特朗普一同杯葛拜登就職典禮，「伊萬卡是擔心，自身滿有希望的政治生涯將岌岌可危，於是盡其所能挽救」。

但這項決定未獲特朗普認同，消息人士稱：「他（特朗普）表示倘若她（伊萬卡）打算跟那些企圖拖他下台的騙子繼續往來，是一種侮辱。」特朗普強調一家人必須團結並肩，又提醒伊萬卡「她出席就職典禮，將令她損失數以千計支持者，並會是她歷來作出的最壞決定」。

相關新聞：FB大清洗｜拜登就職前「洗太平地」 Twitter刪7萬陰謀論賬戶 馬斯克斥審查打擊言論自由

不過，伊萬卡認為出席拜登就職禮，可以展示自己有體育精神，並在將來吸納更多支持者。她表示必須保護自身政治意向，且不打算出席預定同日舉行的特朗普2024年競選誓師活動。

《每日郵報》也指，另一名白宮消息人士否認伊萬卡計劃出席拜登就職典禮。

英國《每日郵報》

又做故仔

又嚟消息人士

又話離婚既？ 幾時拜登食埋第一夫人？？？

唔係以為出左就唔搞你呀？

就黎話侵個仔要主動認拜登做老豆

又消息人士

are u serious

不如話ivanka約biden過夜任做

默克爾：Twitter封鎖侵侵帳號很有問題 歐洲批評美國大企業封殺侵言論自由

傳

Bribeden: Too old

作都作好D啦, 而家你死我活既情況下, 伊萬卡去黎咪等比民主黨拘捕做人質要脅侵認輸唔好玩野!! 而家既民主黨絕對做得出, 冇理有侵同伊萬卡諗唔到掛

Ivanka 又係 deep state

消息人士話
第一夫人已經準備返頭嫁 1月20號擺酒
Trump要去飲 所以唔出席老千頒獎禮

傳撚完未

d消息人士冇一次準過

想要乜嘢政治前途？ 做女總統？

我真係就黎頂蘋果唔順 唔好再整啲垃圾新聞

又係呢啲假新聞

消息人士:
Pence同Pompeo彈劾侵侵?

老實講，你唔出席但你屋企始終都係派條友應酬下
除非你真係打算對於成個DC連面都費時比
呢個情況之下，伊凡卡本身就係溫和派，同dem係有計傾
老公又係同建制關係密切既猶太人，
伊凡卡係最適合既人選

Ivanka冇佢老豆旁住仲會有政治前途咩

毒果真係好like 拜登

上左契？

消息人士 =fake news

可能真係約左,hunter 代父從軍

佢去左做硬人質都得啦, 而家民主黨要趕盡殺絕,有咩做唔出啊

又fake news 共產黨 有冇新意

而家d msm老作冇後果

又失去了一切

只要用「傳」開頭，基本上都可以當故事睇

得喇得喇

拜登叫佢記住帶D仔女出席

陰鳩老豆屌你

4年後可能代父參選

消息人士指消息人士老母被排隊抽插

終於多人鬧fake news

我屌

好波

MSM信一成都死

不如作IVANKA 認拜登做阿爺, 機會仲大

對唔住 個消息人士係我

fake news 人士